96出世巴絲討論區(18)-無人開咪我開囉

叉仔留名
唔該jay仔

屌人燥咪撚渣車啦
係撚咁響銨我都讓唔撚到比你架

有車

新人留明

留個靚名

溫書溫到好攰

好感動 有新人留守

順便推下po

多謝你肯留守

黎飯聚啦

我仲觀察緊

新人留名

jm9

唔想見我地班毒丁

當你發現自己已經無哂誠信
連自己都睇唔起自己
你仲有咩資格講條件

有冇人有玩rainbow 6

留個名

一直想買但朋友唔玩 結果去哂打csgo

早排買咗 好正

冇朋友點報位玩

高毒窮留名

仲玩緊l4d2

肥柒蠢陪你

都係咁玩

買pubg

都有 但係玩完rb6 返唔到轉頭

要齊人先好玩

之前有買過

路過

訓啦

係要熟地圖同啲職先好玩
新手好難玩 路都未識行

對啲槍game 真係零天份
之前overwatch 得白金
宜家同fd玩pubg 成日殺唔到人就死咗
係咪年紀大 反應慢

早晨

早啊 星期日都咁早吖

星期六日都唔關我事

慘

休息咗十幾日係要還嘅

第二個留守嘅新人

留明

好人冇好報

今日又凍番

我嗰邊啱啱落大雨

samesame 而架就好大風

我都係新人

下個post仲喺度就可以叫自己做老屎忽

星期日都有人講嘢

95年無人扑野
96年無人出世

實係噉

96年頭扑野都可以96年尾出世

利申年尾出世

岩牙
禾地刀系留守左巧耐

一個post可以推一個月
仲喺度嘅一定係老屎忽

一個月真係得咩

有我咪得

睇黎我又要瘋狂叫春

叫春之鬼

我年頭出世

我係垃圾
我無撚用

還能活才是諷刺
我只想去做傻事

等我提供正能量比大家

讓痛苦輪迴千次

好後悔做錯事
我不會再信未來
我不要再看歷史

我係垃圾

在座各位都係垃圾

無野做我返去溫書先

人總需要勇敢生存

凍撚死左

好眼瞓

早d訓啦
對身體好啊

至小聽得多 愛是細水長流

有無人明白好想拍拖又好唔想拍拖既呢種感覺
我係咪開始痴痴地線

唔想再見到臭閪 但心入面都係掛住同一個人

有冇人都係苦惱緊fyp btw 新人留名

fuck your partner ?
冇讀過書咩係fyp

#metoo
單身得耐/見街見到人放閃搞到想拍吓拖，但一諗到拍拖會冇咗好多時間同錢之後又唔太想

想要一個會關心自己既另一半
有咩事同佢傾 佢會真心回應你 去幫你
但連對象都無表示 FF

我嗰科無fyp

喺轉車站轉車 凍撚到呢 仲大風

夜晚晚肚餓食個合味道真係爽

太廢比partner fuck 翻轉頭

捱埋呢個月就解月山

鍊成腎者之石

瞓

FYP唔識
不過Next Final Year Project就聽過

r6好撚難玩

上星期交完 但係仲有一堆野要做

不如唔好... 我想畢業咋

共勉之 最尾一個月 頂埋佢

Same

頂埋之後失業

好想逃避

依家先覺得yr1好幸福 想黎多次

就黎冇得想訓幾耐就訓幾耐

Fyp戰鬥中

今日訓左6個鍾晏教 要還

但係好撚好玩

唔駛訓嫁?

返咗工lu

九點幾都冇人
死曬去邊

返工啊

返工唔使推post呀？

要睇新聞同打機

都要推post

好耐冇見

半日姐

食咗早餐又冇胃口食晏 但唔食晏三四點又餓

三四點食零食

早晨
訓左十二粒鐘

你地未搵到自己愛既人先咁諗啫

利申仲未搵到

訓醒一小推
早晨咁多位

訓醒想繼續訓

我都啱啱瞓醒

96人成日可以訓好耐，噉啫喺點呀？廢青囉
不服來辯

想做廢青都無得做

駁唔到

第6頁

hea多5日就有假放

返埋聽日放假

我咪96最廢嗰個

人生苦短 事不宜遲

射落老細塊臉？

係公司做緊野啦

有冇玩pc building simulator

放學

咁高興 咁返屋企做功課慶祝下囉

steam睇完就唔想買
實在太gag

好撚搞笑
砌完仲可以3d mark跑分

要埋頭苦幹多4日

比88蚊睇3D mark跑分

砌部假嘅機喺3d mark跑分

我個frd溫書溫到好辛1
又唔知點安慰佢好

陪佢一齊溫

溫左個frd佢

下次應該揀埋同一個course 考試唔去薦佢底咪得囉

下次就下年

今年是為了下年的Retake做準備

冇功課

咁高興
咁要推下post

sp

Study Partner

推得好快

一日100post

自己同自己玩一百連

96post 輕鬆十連

Defer

有冇人有聽香港band

做人冇乜實感

supper 鐵樹蘭

煎自己一巴咪最真實

日日好似差唔多咁
收工機都麻麻地想打

試下唔收工 咪可以機都唔打

小紅帽
何超

諗起以後無學生妹就

有冇諗過依家都冇

工作是沒有意思的

有都無用 啲零零後溝通唔到

唔是個個都係咁架

我日日都同自己溝通好開心

返埋聽日

就quit?

放假

又放假
你是咪比人炒左你唔知啊

老闆：由聽日開始可以放長假啦你

炒你都唔炒我啦

聽日又08

返08?

0824

聽日一個present一個final

咁早考final btw goodnight

畢業等失業啦

佢都係我同鄉啵

早

大家今日有咩搞

番學

尋晚無訓過咁濟

今日訓番

今日努力搵錢比自己同屋企

連續幾日瞓得四五個鐘

今日繼續努力變成彩色

任意找個肉身的複製罷了

靜曬

返緊工

溫midterm

一陣final

我都是

wowaka真係好正

用盡所有勇氣的
向天空飛去
捉住了雲 變成風
帶著希望飛往遙遠的地方

咁係咪真係有

我係度諗緊我而加話點都唔會生
將來唔知會唔會因為周圍既人而心軟𨍭呔
同埋我仲有個妹

即係個呀妹

比我幫你玩

DLLM

無講到幾時會有孫
個妹而加既生活圈子無男性朋友

所以可能係n年之後

幾好 但係去到副歌好似癲咗咁 暴走

.
咁都得

要來的總會來

大學讀n展一定有

你個mon好似好正

屌！
之前interview嗰度話我喺waiting list
仲話咩under active consideration
屌收就收唔收就唔收 又要等又要等

依家有咩大作會唔靚

吊高黎賣

一定係想收曬啲DSE雞先
揀剩先揀我

我剩係apply左自己果科一份hea工

騎牛搵馬做住先

Exactly..... 其實真係唔知自己興趣係邊

我開最難玩 難玩過Darksoul

有冇咁難

有 又低攻 怪又高攻多血霸體
變左DS3 盾防流 低容錯
應該之後Unlock返d招會好小小

渣ga
不過我都冇諗住買

仲未搵intern

諗起就嚟放假就興奮

準備收工

準備考試

咁夜考

Good luck

霸氣早走

下年再讀

邊有咁易出事

D 左都叫pass呀

岩岩先食完晚飯

咁晏 搞咩嚟

探完病

好耐冇唱k

去唱去唱

等打咭走人

唱日文K同你去

有日本妹同你去

你地覺得red mr 正定neway正？

講唱歌neway 講玩party redmr 同埋redmr抵屌啲

我個人鍾意neway多啲，揀歌系統先進啲同埋多kpop

做過red mr pt

弱者

早晨各位

唱舊歌同你去

好撚正訓左12粒鐘

介紹你個妹比我識

對唔住囉

點解會先誰啲 我覺得差唔多 但係redmr少歌就真

redmr開房玩好正 狂叫嘢食

寂寞憔悴
這世界可有誰
逝去了的愛情
陪孤單寄居

譚伯唔夠舊喎

譚伯都唔咁舊

有冇試過佢觀塘鋪個咩50蚊一間房優惠？

秋官羅文年代
所以冇人想同我唱

50蚊幾耐

唔太熟不過是咪啫係

難得一身好本領
情關始終闖不過

差不多

有冇嘢聽？

Neway有倉頡、速成、日韓文、手寫、英文（拼音唔記得有冇）
Rm得手寫同英文

係咩 冇留意
因為用佢個app點

老餅
可以同我老豆嗰輩唱

Yes 同班呀叔呀姨唱唱得好happy

識D野

你幫我搵

香港真係好多人做part time

50一個鐘 一間房 冇限人數 （好似係）

平過出面

你指part time ?

留名

拿我無咁講架
你都係parttime red mr 啫

btw你又知佢係腦細?

有無人飲過韓國個隻香蕉奶
好鬼正好好飲

好興奮 仲有一星期就有avenger 睇

係，已經買咗首日嘅imax

[menber]你講吧？[/member]

自吞

yoooooo
返嚟了 忙了一整天

辛苦了

返去睇師弟妹啲fyp嘢 諗住食下花生
點知係咁要做嘢

做多咗

我都覺得係 坐喺度屌9佢哋咪算

證明你好人

好人卡got

不過有啲人真係要屌 太on9
衰撚過free ride

原來真係有女仔唔記得食野要人提

點衰法？

我係男都會
試過下午有啲頭暈先記起未食早餐

交垃圾

freerider 不嬲唔係最衰
係交啲垃圾扮有做野既人

都算係唔做嘢 好難解釋 要打勁多字
總知真係好撚衰啦

同班hea底fd一組最好 可以互相freeride

又要返學

好過又要返工

迫緊巴士返工 一陣要轉車

無野我返去訓先

餓

喂飽你

等放lunch
仲有個幾鐘

邪惡的老鼠

你係咪邪惡的叉仔？

終於有一日叫做瞓得多啲

that is me

我好善良架

扮咩呀

完啦完啦 今個sem又爛grade

你地生存意義係乜嘢 ？

食玩訓

等死

一齊等死

生命呢樣野真係好虛幻

死肥仔

係死肥絲先啱

我好瘦 唔怕食肥

第一次聽女咁講

因為我真係好瘦

我係易瘦難肥既人
由細到大都好瘦

+1

我都係
仲要白

係咪96基因黎？
170 45

Gg..... 169 65......

我都白白地

女仔白+瘦=人生贏家

175 68..

準備結婚啦

你哋唔好搞人啦 你哋班痴線佬

講到好似你唔係咁

返大陸？

我都係痴線佬

原來就係你嚇走哂d新人

上海

下個post標題改咩好

有人開

樓豬唔做樓豬啦

陪媽子玩

96絲打呀！！！！
今個post冇改

你又唔開po

今個post去得好快

96終於打破魔咒

咪癲啦 都係冇人

瘋狂自己推post 製造人流

有無人打PUBGGGGG

黎緊考試又會少一堆人

利申考埋聽日就完sem

我買返嚟唔知有冇玩多過十場

好鐘意玩 但槍game 真係好廢

玩咗rainbow 之後冇再玩過

有冇Csgo JJ

聽日打OK?

有玩
好廢
好似得雙AK

同你差唔多 mge dmg 徘徊

夜晚溫度幾舒服
但日頭勁熱

落街跑步勁舒服

就嚟香港冇人玩cs go

返工

返學

所以呢排冇打 煲劇多

考試

一陣食返個mos burger

得一粒星 琴日比外掛屌打

Report到班友比人ban

Xbox跳兩下ak 爆short兩個頭 一場最少三次

一齊加入rainbow six嘅大家庭啦

有畫面

電腦太廢 玩唔到

好聽咩..?

唔會掛 ok嘅

你講緊佢嘅jpop定kpop先？jpop嗰度冇聽，kpop我就覺得一般般

dllm我完sem啦啦啦！！！！！！！

咁搵到工未

你又知唔使讀多個sem

我仲有一年先畢業喎

搵唔到,...

人地咁細都咁出名
你成二十歲人仲係咁

利申我都係頹緊

我覺得佢係ske個時d歌唔差

十五歲就係二千幾人入面選二十幾個入選到ske
仲下埋海搵勁多錢勁出名
佢自資出到道真心覺得幾勁
不過覺得佢走日本風好睇過泡菜風
泡菜野真係唔識欣賞 佢首新歌怪怪地咁

駁唔刀

聽開泡菜但佢嗰首我覺得好一般

不好的感覺別放著過夜滋生細菌

....
牙醫?

今後的事也不安得令人無所適從

前文若難堪誰要有下文 人無非想得到開心

飽飽地

日日都話飽...
好難係瘦啵

同事岩岩請完食tea

成日食都可以唔肥...

平時正常都係一日食三餐姐

食TEA姐係4餐..

今日十一點前收唔收到工

日日ot 人工照舊

唔好唔開心啦

6點半食左啦

我食2餐都肥。。

死肥仔 隻抽

出黎食飯啊笨

我食幾餐都唔肥

得我同你食咩

差兩頁未寫好

你又話隻抽

Hehe

你車埋我就出

你係邊

真係接

公司 你有地址
車我返屯門

觀塘無所謂
屯門就不了

呢幾日狂loop lemon

米津D歌好岩我呢D被害妄想死毒撚聽

OT完 返去糞

屯門多囡囡

chur 咗幾日 終於可以抖下

where ?

多都唔關你事

我識兩個有J絲打都係住屯門
係好女仔

放假都唔知有咩做

6點起身返工

係你瞓緊既同時我地已經有gdp既增長啦

full team avengers

星期六又冇曬人

未起身

啱啱先醒

我識兩個無j絲打都係住屯門
兩個都係96

When I die, I ought to be remembered for the life I lived, not the money I made.
Avicii

做左半日野
乜撚都無食過
好撚肚餓啊

岩岩醒

好傷心

我又訓左個半鐘xd

你要做千里馬定做伯樂?

s 伯樂 m 馬

本身對出pool 無咩渴求
但身邊朋友日日叫春
搞到自己又開始想有個人陪吓

Mon貼碎裂

輕鬆 成日裂

2部裸跑機表示無爆過MON

之前連MON貼裂
之後部機包到實一實

有mon貼個mon都裂好橙

唔敢裸跑

一定用緊IPHONE

係

叫我金田一

人總會有某些時候心情感到複雜
迷惘的感覺油然而生
向來舒適安穩都是人所追求
而你正正被這安穩限制你的人生
總會在想這真是你所追求的現況？
人一旦進入舒適圈卻難以有改變的決心
會對未來一切感到恐懼 對前路感到迷惘
猶如一層濃濃的霧佈滿在你眼前
使你看不清楚方向
卻不會撥開迷霧 認定眼前方向
而是選擇留在原地 安分守己
不一定每個人都希望成就一番大事
可是每個人都不應被束縛
沒有改變的行動 只少有改變的心
正所謂 逆水行舟 不進則退
即使不能成為脫繮的野馬
也不要甘心做一隻被圈養的牲畜

做乜突然噉性感？

自己過得開心就得
自足常樂

好9眼瞓

好眼訓

冚家high high high
冇銀用又要欄街

...............
月窮族

冇工開 仆街了

比人炒?

無飯食

就放飯 但唔肚餓

飽

我頭先先食早餐

應該要點同抑鬱既人相處呢

先了解佢先 好似平常同fd相處一樣
同埋唔好成日講啲咩樂觀啲呢類嘅廢話

上下水
今日終於番香港

好似好廢話咁

首先當佢同正常人一樣
然後俾心理準備自己要好高eq

因為同人相處本身就冇得教

咪撚肯定好多frd子

同意

毒撚嚟 冇朋友

好似好耐冇見it狗

幾個鐘咁啦

邊個IT狗?

一陣佢上水你咪知

勁衰人地明明係kol

it kol 咪it狗

又話做得唔開心又唔辭職既kol

做野冇感覺 但又冇話唔開心

上水了

真名上連登既企鵝仔

我推post好勤力 勤力過返工

返工推POST

「你地由得我啦。。」

憂鬱嘅朋友仔？

全世界放棄你
96連登巴絲都唔會放棄你

咪撚哥好勁
點應對好

其實有抑鬱好慘
因為係病嚟 佢自己都控制唔到
所以唔係淨係用言語就幫到佢
如果佢本身已經有睇醫生嘅就非常好
多啲同佢傾計 當返正常朋友 提佢準時食藥
真係真係 唔好去嘗試開解佢
因為你真係唔知佢諗緊咩
冇睇醫生就建議下佢睇醫生啦
佢哋最需要嘅係關懷同耐心
就算唔講嘢陪喺佢身邊 都會比到溫暖佢哋
慢慢嚟啦

無胃口添

why ah
又唔夠瞓呀

琴晚有d唔舒服食左藥之後10點就爬左上床訓

lunch繼續瞓

好耐冇打maimai見到人打有啲掛住

好耐無落過機鋪

好耐無食過旺中三樓既all back阿叔撈麵

撈麵好多蟲蟲

我都係fb見啲人post

好恐怖
幾年無食了
早排見有post講又想食下

好多年冇食lu我都
但係我load咗冷麵嗰啲

個d係冷撈麵

荃灣仲有3蚊包

旺中阿叔個隻d辣好正

蟲蟲冷麵

膠袋麵?

細個1$包

比左決心唔會再入機鋪了

手機驚要肝公會戰 努力過返工

棄曬手機驚
要肝好攰

成班死仔 閒日先上水

日日我都閒日

今期上左封面

itkol

返到公司拎書睇先發現比個美術執左上去

冇人識你呀

邊本雜誌

嘩 自爆

唔識雜誌 係邊本

同男朋友分左手好sad

怎麼了

PCM?

人地卡片都比埋你都唔知

點記得

全世界既hr西女人都應該食屎

講太多怕比人認到
男朋友話因為要陪我所以比朋友鬧 之後就話同我唔夾要分手 想哄返佢點知打比佢又cut線 sd信息又已讀不回
朋友都話我傻話佢唔值得我愛 但係我真係好鐘意佢

..
朋友 > 女朋友

朋友 女既?

我上年見工個hr幾好人

全男班

啲朋友肯定係gay！

D朋友心智唔成熟 好細個？

因為俾fd 話就同你講分手 我覺得似藉口多啲

佢細我3歲未過20咁 講分手前一個鐘仲有講有笑咁又唔似有識到新女

細佬未識諗啫
放過佢啦

似未玩夠 淨係想顧自己感受既人

咁易比朋友影響心智都唔成熟啦
仲細佢三年
拍咗幾耐

我有野放左係佢屋企想問佢拎返佢依加又唔聽電話唔覆機咁都唔知點算

我無你咁好運

陰9功
咩嚟好重要？

抱左好耐既公仔

。。你硬要攞返咪只會令你更掛住佢。。

趁完sem快d搞飯局啦

隻公仔係一個好重要既朋友送架我唔想冇左隻公仔

你約囉

有冇共同fd 搵啲共同fd幫幫手

你係咪車我啫

你地飯局食咩？

唔敢同人講分左手

出面AB完未
使唔使開咁多post

笑撚到我仆街

很堅強

有無提議

但係佢一直唔覆你 都唔係辦法
唔搵人幫手攞唔返㗎喎

勁撚多post
都唔知做乜9

日燒

咩budget

或者譚仔

無上限 食到破產都得

譚仔我中意

多謝叉哥

叉仔得啦

好！ 多謝叉仔！
叉仔好波！叉仔萬歲！

約得成先算

同你撐枱腳

有無人中意打binlo?

扯左

巧！

鐘意
但成日都係打邊爐 一係好正嘅

求翻譯

成日出街吃都是邊爐
一係吃啲好正的

和牛 日本豬

食譚仔都正

劣食不了

譚仔

我已經流曬口水 幾時食

巴打開
入去背返個backup潮文有冇折

就放工
返屋企食飯

Btw邊篇潮文？
渣架？

好似ip都唔使check潮文fit啲

試試佢

我食得辣

渣ga!

渣ga

再睇下點先

而我不知道甚麼叫完sem

SAME

多啲上嚟叫春 好快過
96post最多人叫春

96得18個post
人地開到百幾個

唔叫了 會比你屌

惡性叫春抵屌

自己作 下個post跳到48咪得

講食飯講到好肚餓

11k冗員係唔係都係指it狗

個list全部都係佢

好多名

收工

準時收工..

笑到仆街全撚部都係同一個人

差你

就失業冇錢食飯

應該升左職

我都冇13k

唔食咪
差你一齊推post

咪撚再撚狗佢啦

準時既話係放五半

我日日準時收工
不過係收24

好想食譚仔
可能聽日lunch食

飯局食

出嚟撚你

公司附近無咩好食..

做咩嫁

童工

....
成20歲仲童...

血汗工廠

我又join

侵新人？

我係前兩個po既新人

這就是談情 客氣得嚇著我

毒撚自己食

Rich

你渣啫咁易嚇親

除了近來繁忙 我所知有幾多

一齊食啦

乜都唔知仲諗住談情

屌你我示範緊叫春比新人睇啊
咪阻頭阻勢啦

頭先sd左野比佢道歉話想冷靜傾一次佢未覆我

覺得自己好犯賤但係真係唔想就咁冇左佢

付出同收穫唔一定係正比

好攰

正常㗎
被分手正常都有呢個階段
由自己犯賤一陣

所以依家決定食咩未

日燒有性趣

我又衰唔識哄人淨係識講埋啲悔氣說話

電腦分析 50%係日燒 50%係邊爐
唔係日燒就係邊爐掛

一係你都比佢冷靜下先囉 可能聽日佢就搵返你呢

睇正義聯盟先

Me覺得唔好睇

上網睇緊..

有沒有單身朋友🙋🏼‍♂️

搵另一半去5P OK?

個劇情真係鳩到震

bat man爛gag好on9
不過超人屌打boss好正常
因為佢死左 個盒先敢叫佢黎地球

臨完換咗導演拍，所以出到嚟嘅效果咪變成噉

PUSH

頭先發夢見到自己同佢一齊返

新人快D黎

係康復既初期啊

我一直對你咁好
不如我地一齊啦
我要做你身邊最可靠既人

又叫春

啱啱block左佢了

????

鍾意左既女仔

毒撚太易動情啦

長痛不如短痛

黃子華就開售，不過應該都買唔到嫁啦

3路買飛..

琴晚見到成班喺度排曬隊

好撚慘 人哋分咗手一日 就要開始康復
都唔比人有遐想

為你好咋

咪鬼去啦

大家都話佢唔值得我咁傷心
係咪唔好想諗重新上路比較好

傷心係必經既
比個期限自己
苦沖開了便淡

屋企好多佢送既野 包括我依加攬緊尼訓既公仔都係佢送比我 依加直頭唔想返屋企

又sick leave

限我對你以半年時間慢慢的心淡

最後啦

射波..

屌 手就殘都未入到
早知帶手提電腦返工

淡到就好 一齊時間唔長仲要比左第一次佢

我都仲未入到
Motherfucker

.....
中出即飛
.....

誰人又相信一世一生這膚淺對白

睇完醫生返屋企攤係床上面等緊死

食錯野?

可能係藥物影響
開左腸胃藥同止暈藥

好賤。。

平時食開藥定點...

越問越傷心

明明無餘地再過問

聽日就上avg 3，唔想被雷親就唔好上連登
有時啲仆街會係熱門po劇透，好狗閪

唔想被雷就早D去睇

食煙都算
邊行邊食做火車頭正仆街

啱 火車頭好撚賤格 正仆街

條路又要迫
屌你仲食

That’s why我睇首日

我們之間沒有尷尬
只希望在別人的婚禮上認出你的子女
婚禮結束後也聽到道別。。

落街買飯

首日+1 不過夜晚睇 已經諗住成日唔上網

有飛了

加油呀清

決定放底佢先 如果佢靜完諗完會追返我就好了

同埋睇住有人當街討論劇情

決斷D

辛苦多幾日下星期去朋友度住一排放底下先

留名先

今晚返通宵

又決定放底
又想人追返你

使唔使瞓多陣

佢自己都唔知

我都唔知自己想點

大家都係紙上談兵姐

其實唔難

以身相許啦

你同邊個講緊野...

可以綁住大家一世我唔Mind

入錯post

話就話想決絕啲斷左佢但係內心就好想佢搵返我

已經扑哂佢所有嘢
自己唔會再搵佢
都唔俾佢有可能搵到我

唔忍心blk佢

唔忍心都要
唔係只會更難受

你咁樣唔掂喎 決斷啲

你哋由得人啦
人哋分咗手一日咋
幾個月就話啫

長痛不如短痛啊

做好準備先

都唔係分手一日就block人啦
一日咋喎 起碼都比佢浸返一兩個禮拜

呢段過程係必須㗎 由自己傻吓
一段時間之後過咗之後就會慢慢放低
時間會治療一切

事不宜遲
要等發酵就太遲

呢個就中肯啦
上面嗰誇得濟

你啫

你望我呢加咪幾好
我最少知自己係個黐線佬

因為你要屌先叫做識醒

咪撚屌我唔要你

今次個Post係我加入後推得最快果個

個個post都係咁講

仲未有

分咗手唔即刻扑搏咩？

10號

分手炮

聽日睇830
起身先慢慢行出去

咁有留戀既點都
利申上次拍咗5年

條仔就和味
食完豬仲有分手炮

....好仆街啊

講緊黃子華喎

今晚訓之後唔上fb同連登直至聽日睇完avg 3🤘🏻

電話都唔夠膽開

仲要姊弟戀 完美

29號先睇..

噉都要同朋友聯絡嘅

呢幾日睇住呀清

sorry lo

Cls一堆標題劇透po
大家唔想被雷要小心

冇驚過
btw 聽日睇早場先

有fd睇早場 睇黎要block咗佢

唔上連登就最啱

使唔使咁驚

拍左5年幾仲係現仼

鋪10年嘅嘢俾人劇到嗰吓真係

人生贏家

算啦 集集都又係咁

封面果個係你?

五十五十
可能係 可能唔係
薛丁格的人

不如飯局定咗日期佢
我五月唔係日日得

5月7之後

我del左佢電話見唔到當冇事算

突然咁果斷

男既好狗...

食左藥之後
飲緊碗熱辣辣既味噌湯

沖既....唔好味得去邊..

我仲背到

啱呀

我覺得好飲
屋企有味噌醬 紅白兩種都有
之前食完蝦刺身將d蝦頭蝦尾加味噌同蔥煲湯超好飲

....
你巫婆黎既?

紅味噌偏咸 白味噌偏甘同淡d
兩種溝埋好飲過單一咁飲

係有呢種煮法架wo

用蝦殻煲場有咩問題

問題無左蝦肉

咁同D巫婆煮白骨有咩分別

煲魚湯都係用魚骨魚頭煲
好少人會用魚肉煲

魚湯都唔用魚肉煲
豬骨湯唔用豬肉煲
蝦肉唔會用黎煲湯啦

魚湯都唔用魚肉煲 係咪你屋企人食曬
豬骨湯唔用豬肉煲 有名叫豬骨湯 緊係無豬肉

港孩？
龍蝦湯都係用殻煲

魚湯係用魚頭煲多 唔係用魚肉

未飲過用成條魚煲同有魚肉既魚湯

屋企少人?

除左食魚米家見過之外 真係未見過

魚我屋企都係成條煲嘅
但係蝦湯就真係未過成隻蝦
多數蝦頭 因為啲味喺曬蝦頭

海鮮湯都唔成隻落?

蝦湯還蝦湯
海鮮湯還海鮮湯

就算蝦湯都會全隻落嫁...

最多係用曬成隻蝦嘅料
但一定唔係全隻落
肉係攞嚟食 煲湯好嘥

啱啱訓醒啦 不過訓幾多都冇用
一返工就覺得攰

連登真係好癲
連脫度都可以開到8

返工好悶

咩8?

連登多女
好似係.

返工瞓

啱呀 呢度全部都係絲打

鬼叫我窮呀頂硬上

ME 藍絲

有丁絲

今次嘅po推得好快
好想知下個樓主係邊個

脫毛post以前推得快好多

個個都可以係樓主

我仲以為個飯局會好多人join
18禁咁熱烈討論以為佢都一齊吃

凡事唔係絕對嘅

首先要知道時間日期地點星期幾先知去唔去到
然後唔知個日會唔會唔舒服
體弱

same

dllm
今日咁多一對對嫁
坐車比前面果對閃撚死

屌你老尾無睇半日推左100post

妖求其定啦

你都可以一對對架

準備下一個post啦

唔追post it狗要7號後

dllm你地半日100個
推後一個禮拜囉

今日係我地第一日啦

???????

5月考試 我都要睇時間

自己一個唱k叫完喊完清醒左

係我一直都好想做既事啊

幾年前都試過一個人唱，係幾爽

4號我放假

到我4號唔得閒

我都唔得

好想唱k

我11好似唔得

我基本上一至日都ok

最鐘意自己去唱 唱到幾難聽都唔怕

14 15

梗係同人一齊唱
比人欣賞下我美妙歌聲

好想肥...
個天可唔可以跌十幾磅脂肪比我

好串....

啲人係咪傻 使唔使買曬飛聽日睇
想睇早場都爆

八點半都有人睇 係咪傻㗎

返工都無咁早

你地玩得開心d

飛不嬲要提早買

我比廿磅你

啱啊
現在存在嗎

使唔使咁誇

當日/睇前買已經冇中間位，大片嘅話就仲衰

屯門睇戲不嬲睇前買
冇話冇位

今次Avg 3喎清

係咪會同場

我未買

無性趣

係咪太過神化佢
你哋唔講我都唔知佢上咗

睇開佢哋啲戲嘅人咪期待

我都睇開
冇你咁誇張

我怕同人唱完一次唔敢再搵我唱 唱左兩個鐘nonstop都唔夠喉想聽日再唱

以前我都係噉，唱幾耐都唔夠
直至上星期唱咗次通k，終於覺得夠
把聲中後期係沙到唔可以正常唱歌

下個po開定差唔多了，有冇人想做樓豬呀？

兩個鐘咁少點唱
平時貓頭鷹完都仲覺得唔夠喉
如果happy hour開始唱 通宵應該就夠曬

去Red MR可以Join

我唱歌好難聽 五音不全
都係唔去污染你地耳仔鳥

無

去夾錢聽

每次唱k 都係食野多
成日有咪霸fd 搶咪

呢啲要兜巴打醒佢

同fd唱都係聽佢哋唱多
因為一開聲佢哋就會唔好意思唱

我就係咪霸
不如飯聚改k團

你係咪技安

why not both

星期五晚再去唱返夠本

遲左起身

好yeah放工大吉

咁開心啊

返屋企眠一眠佢先

快d搵人認頭

無曬人

扮工中

唔使開啦都冇人

若知後事如何 記得睇下集

....11點啵..

A3

咩A3

日本1點都尼緊啦

297 x 420

尼你老母

係日本留學???

一陣lunch食米線

好耐冇食過

中華街個d會唔會有得食？

中華街太遠 池袋都有但係覺得唔多好食

食M 記算 懶得行

兩張A4

4張A5

宅係屋企飯都唔食做廢青

830死左出去睇A3
睇完返工

到底咩係a3

港聞a3？

每份a3都唔同嫁啵

仲以為爆咗po
睇完了

2019再見

6月尾仲有蟻俠

下個po叫咩名？

最後個Easter Egg真係估唔到會係佢

96出世絲打討論區(19)-叫春無人問津

媽的發哥

媽的發..

咪劇透plz

其實你係咪真心唔明？

你地講完咪明
不過簡寫到咁

咪係，我都係叫avg 3

Cls我睇嗰段有人偷拍

國人

企鵝仔叫春仲多過我

為左賺錢去到幾盡

又屈我

快d搵人開post

東京留學 生活咪好高消費

停止叫春 人人有責

食飽訓陣先

96出世絲打討論區(19)-ex ex樓主回歸之叫春無人問津

1001 開post啵
你懂不懂規矩

開定

1

2

3

4

5